點解大陸人會咁仇視 香港、美國同日本？

殘體注意
twitter見到一位海外華人 對支那人敵意心態作出嘅結論 感覺得好中point
想share下

自卑 自己衰唔抵得人好

心水清

偏偏日本美國幫得中國最多

講個好多人都唔知既事
中國護照雖然廢
但係中國其實都只係比好少國家免簽
日本同新加坡係唯獨可以免簽去中國既已發展國家

而中國日本可以免簽係因為中國報答日本政府援助中國

但你知唔知中國人係點講
佢地係話係因為中國用香港人可以免簽去日本，黎交換日本人可以免簽去中國
唔信上百度望下

仇視唔緊要，但唔好身體好誠實咁去呢d地方旅行

同話98金融風暴 係支那出手救嘅一樣

汶川學生妹
走得太前

全因一個字: 自卑。

到今時今日仲仇恨日本仔個啲真係癲架
轉個頭又去日本旅行shopping
人地日本人對人最尊敬最禮貌
轉個頭係咁俾班生蕃大劣人鬧
佢地自己對二戰都已經有反省有反思
時代唔同架啦
時代革命!

佢哋根本憎人富貴嫌人貧
對住發展中國家咪又係一副睇唔起人嘅嘴臉

無香港 你中國早就完了

因為他們的民族性建立係仇恨之上

小農dna

教育洗腦
文化洗腦
工作洗腦
一出世到接觸工作到上內聯網
全部都係扭曲錯誤既信息

仇視 資本主義

錯誤既信息唔係傳說傳統
係中共刻意散播既效果

係咪應該話 共產政權無仇恨就唔能夠延續？
香港97前咁和平 一樣過得好好

帝吧就係一個好例子
乜鳩都用愛國去批判人
類似文革咁樣網絡宣傳

好諷刺
佢地仇視既野，正正係中國曾經擁有既野

中共玩民族主義轉移內部腐敗既現象

屬於香港既#metoo行動上線啦

視線

香港，美國，日本優於中共

如果唔以仇恨來掩飾
中共好快會玩完

中國咪就係發展中國家囉
佢地得人夠多
非洲夠有億萬富豪，唔通非洲又好有錢？

上海人北京人平均都搵唔夠10,000
但老實講物價唔係低香港好多

俄羅斯都好講
又一垃圾國家
你問下烏克蘭果班想唔想番俄羅斯
我屋企果個廢老
仲成日講俄羅斯 屌